
                      Vaya bodrio, que buena manera de sacarle el dinero a los innumerables Fans de Parque Jurásico. Simplemente con que firme y aparezca el nombre se S.S. ya aseguran dinero. Vamos al tema, cosa que le falta a la película, no tiene tema, ni historia ni nada, todo se resume a situaciones predecibles, aburridas y que no dicen nada, tiene mas argumento cualquier pelicula de Gotzilla de hace varios años que esto. Puede considerarse la peor película del mundo jurásico que he visto, hasta las que se hacían de plastilina tenían mas sentido.
        
            